d女人真係好撚麻煩

捉返去古代做奴做僕就差唔多

女人係雞

冇女人邊會有阿媽，邊會有男人？